<resources>
    <string name="app_name">Projek</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="lobster">Lobster air tawar (Cherax) sudah dikenal sejak tahun 1975 oleh masyarakat
Australia. Australia telah membudidayakan Cherax ke berbagai negara.
Keberadaan Lobster air tawar (Cherax) sendiri, masih belum banyak dikenal
oleh masyarakat Indonesia. Lobster air tawar merupakan salah satu genus dari
famili parastacidae yang mulai dikembangkan oleh petani ikan Indonesia sejak
tahun 2000. Masyarakat Indonesia terutama di Jawa, masih belum mengenal
sosok fisik dari lobster air tawar.

\n\nSelain memiliki fisik yang sangat menarik
untuk dijadikan udang hias, lobster juga dapat digunakan sebagai udang
konsumsi yang memiliki harga jual yang sangat tinggi. Lobster memiliki tubuh
yang beruas- ruas seperti udang. Tubuh lobster terdiri atas dua bagian utama
yaitu bagian kepala yang disebut cephalotorax dan bagian badan yang disebut
abdomen. Pada bagian badan berbentuk beruas-ruas yang dilengkapi dengan
lima pasang kaki renang. Lobster menghuni dasar berpasir atau celah formasi
batuan. Umumnya hewan ini aktif di malam hari, makan di malam hari, tetapi
sebagian besar beradaptasi dengan baik dengan pencahayaan akuarium

    \n\n Kolam lobster merupakan salah satu jenis habitat yang digunakan sebagai
tempat untuk kegiatan budidaya. Kolam lobster terdapat beberapa jenis yaitu
kolam tambak, kolam semen, dan kolam terpal. Kegiatan budidaya lobster yang
terus menerus menyebabkan degradasi lingkungan, yang ditandai dengan
menurunnya kualitas air. Kendala saat budidaya lobster saat ini diantaranya,
penataan wilayah atau penataan ruang pengembangan budidaya yang tidak
memperhatikan daya dukung lingkungan akibat pengelolaan yang tidak tepat,
sehingga menimbulkan permasalahan pada kolam dengan segala aspek
komplikasinya dalam kurun waktu yang panjang</string>
</resources>